【畢業生搵工實錄】好悠閒既鄭先生

身為政府部門打工仔嘅鄭先生話，想搵政府工係要經過千錘百鍊o架。

1:56開始

笑死